隻ipo 994到時又會升到仆街

咩料

下了1a1b
有Ｄ震

似係啦
入幾手 玩下先

牙蓋專炒細價股

已all in

你就專門og

WHY

有人要玩就會炒起～

一人一手

中左一手 係咪4k一手
賺餐午餐算

上次隻善落1660 都係咁派法

蝕到我仆街

隻椰子都升倍半,呢隻目標幾多

一人一手 暗盤見靚價走左去賺親飯仔算

呢隻野原本好有潛力 而家咁樣一人一手法都唔會點炒起

又向下...

暗盤

最高1.9 成109%

下星期一2蚊走左佢

蓋清好波

1.7走了16000
仲有52000

呢期D莊IPO頂唔到兩日...

🤦‍♂️

係咪架 有一手呀

蓋清好野

幾時都話 有蓋清無窮人

明白

b group big account

15手1.55走了6手

U also big account

輝立pk系統
set 1.8 reject我
好彩再set 1.7成了，星期一食大餐

輸死人

玩得一日都無。。

捉唔到路，1手未放，有冇人都未放?

隔離隻1676收乾晒貨

1676 2手1.2走

8427有貨嗎？

忍唔住0.39入了32000

夠乾但升左唔少
值博率一般

巴打肥肥

而家任人舞

可惜0.49走了

派貨引緊人 咪亂追呢隻1676

今日隻高科橋14.55 倍

又先天性歸邊

1.74入左😞點好